被動嘅人係咪無可能識到女朋友？

有無人都係咁，好被動，個人好懶，好怕麻煩，又怕柒？咁樣係咪注定孤獨終老？

Yes
Die
Bye

我都好摺啊啊啊啊啊

我已經俾人睇唔起到唔怕柒
厚面皮會識到女 未必溝到

靚仔/有錢就冇問題

fyi

bye 儲定錢買間姑爺屋先

好難跳出comfort zone

唔一定既

但機會一定比人少

巴打好似有啲經歷

有時見到啲人左右逢源，男女傾得埋，都覺得好厲害

唉 好難啊

日本動漫

做返自己 舒服咪得
夾硬改變自己扮外向咪盞辛苦

我明，但有時又想拍下拖
奈何舊的方法只有舊的結果

你都識講自己既問題出嚟 唔改變咪自己一個囉 接受到咪得 但唔得又要抱怨既係咪on9 唔通想貼埋大床比你？

其實到咗最後都要硬住頭皮主動一次,得米之後係點都唔重要喇

日本就唔係，香港就係，香港係要求男人outgoing 100%主動

唔會嘅
啱嘅話唔洗出聲都會係埋一齊

都係想叫下春姐

對自己都無自信，人地就食女，你就等食屎啦

無女食唯有食自己，又唔洗食屎嘅

我終要窮 點睇？

大家咁話

就係咁諗好似冇女冇frd，成日自己一個